假如一國兩制能五十年不變

咁2047 香港前途會點？

前途盡毀